支聯會指有超過2,200人參加，警方則指最高峯有2,100人

究竟邊個計錯數
爭咁小

舊年 2018年5月28日 星期日

仍有1,100名市民無懼中共以「結束一黨專政」口號違憲的威嚇，抵着33.4℃酷熱天氣參與，控訴中共屠城暴行，表明企硬平反六四決心。

更正 :

舊年 2018年5月27日 星期日